明報：珠海學院 學額800 收生82人

Link

珠海學院係唔係可以收皮 ？

還返塊地建公屋okay?

東華全部nursing?

點解唔同學校差別咁大？

珠海學院新聞及傳播學系專業應用教授關偉：

「用警方的定義來做其實是太寬鬆，嚴格來說，我覺得應該要發牌給每個說自己是記者的，要拿資料去證實記者的身分很重要。」

仲有ot, pt ...
東華遲D可以改名做“東華醫科大學”

抵佢收皮

要去支那讀書，梗係冇人報啦

香港搞教育咁難收哂學校d地起樓 d細路去中國讀書咪得囉

東華唔係有mbbs?

未來重碩士？要幾弱智先會覺得有人會去呢間垃圾讀碩士

開的科, 珠海無醫療系又無 d 19 IT engine比人駁去U
如果鬥文社商點夠樹仁呢個老招牌鬥, 仲未計而家仲有恒大

撚仁學院

以前幫人去台灣讀書
依家唔知仲有冇...

港漂, 全職奶共

依家每1年有無3萬人考DSE?

一係等收購，一係等幾時放大陸學生

革新革新革你老味咩 直接執7左佢啦

太多學店，應該將某部份合併

撚人收56個 但上升81%係咩玩法

能仁乜事，之前唔係單位數，係咪開咗社工多咗人讀

咩人會讀能仁

豬院俾共產黨收編咗啦

有黨大、報警拉手足既暴大唔讀讀呢間？真係當支那人on9咩

拎返塊地出黎啦

間咩五輪貢係咩嚟

能仁就黎追到珠海

抵啦

可以殖多D民 (同埋有D大學生真係差到你想像唔到)
始終傳統八大都有capacity

豬閪學院

咁大間野 計埋師生校工
每日得百幾友係入面
好撚CHILL

係，今年傳理零收生，抵死。

支那書院, 放多D 腥港落嚟咪有人讀, 放心, 777好快做

珠海個校舍係生不逢時

10年前起好
配合雙軌制

或者有機會升格

去英國讀唔好？

已經當本地人收費

珠海書院 之前係咪 海航入左股？

返珠海啦

本身係城大CCCU, 城大賣左比間澳洲院校再改名

以前嘅cccu

豬西大學，撚人大學

能大都就黎過佢

張圖有d鬼影

係，好似退出咗但都係紅。

連登仔畢業50k起薪

喺入面摺拉把/食飯/9hea
唔洗驚要同人爭位
幾正

執撚左佢啦

56 / 1.81 = 30.93...

而家做新聞記者冇尊嚴仲邊有人讀傳理

珠大

以家玩升格 奶共就得喇
連支那仔都唔揀佢好撚慘

CG黎

朱凱迪都唔會去讀

藍店珠海
快D取代OU
找Eric so攪訓練班

能大

冇人到咁
你訓係門口都冇人理你喇

佢考慮開辦在職學位課程仲好。比後生既真係無咩理由揀佢

之前有台灣幫

諗多左
可能開得1/10 地方
其他9/10 封左
順手慳電費

珠海咪就係U囉

仲有早排係jobsdb 先見珠海civil engineering department 請人

聽個名就知愛國，點解啲高官唔派啲子女搶讀？

豬閪學院
個名都出撚哂事, 點讀得落呀

成日聽人講珠海丶能仁，咁有冇識人讀宏恩？

仲少過宏恩

好撚支那做法
日頭唔撚開燈

原來呢棟野16年先開 重好撚新

新校舍並獲香港賽馬會贊助港幣兩億元興建教學樓，新校舍地基及大樓建築工程分別於2014年6月26日[37]及2016年5月19日[38]完成，並於2016年8月22日遷入及啟用。[39]2019年1月14日，主校舍及賽馬會教學大樓啟用，並舉行開幕典禮，至此，青山灣校舍全部設施已啟用

撚樣

禾能十二門徒不再

人地同珠海市冇乜關係

問題係升格唔到真係等收皮
以前最出色嘅新聞系都霉哂

直頭未聽過
你講先知有
睇樣好過能仁

到底咩人先會讀能仁 咁痴撚線

能大唷

小班教學

(示意圖)

下能仁點解會有人讀

唔好笑，好快有大量內地生彈出嚟

成間野加埋都無一間正常中學既人數
人均面積又真係幾正既

03年 已經打壓緊

因討論區言論脅迫學生
2003年，學生冒認教職員身份在網上討論區發言、院方被指打壓學生言論。數名新聞及傳播系學生在網上討論區「珠海2號系會室」討論學系實習機會分配公平性問題，過程中出現言行不當、冒認教職員（包括校長、講師陳望祖及其他講師）身份發言、針對部份教職員（包括時任系主任曹虹）涉及身材、私生活等言論。

由於無法確認留言者身份，校方調查出現困難，因此「放風」要求學生自首換取「可能從輕發落」，否則威脅將所有責任轉嫁至負責討論區的學生，最終四名學生自首，惟院方似乎食言沒有「從輕發落」，並處罰他們停學半年或一年、被開除學籍，甚至威脅採取法律行動。有自首學生聲稱受到威嚇，因為「敗壞」院校名聲而無法在新聞界立足，院校被批評懲罰過重，有打壓學生言論及違背教育精神。

Close 🉐️

少咗大陸豬落嚟洗白做香港人

跌47% 咁少
即係本來都收好少

有無指大數據?

白英奇咁多人讀？

大灣區大學

有咩科讀

聽到豬hi個名都唔想讀啦

恒生

自己呃自己

俾幾萬蚊 唔洗同人迫可以望海幾好

開返關, 上面會補充D 人落黎讀返呢D學位

能仁

睇咗，原來係臥龍崗大學

d書院/學院應該合拼做一間新大學/學院

恆大升左級，同樹人變左同grade

原來間野以前同國民黨有關

校訓 以建民國 以進大同（1947 - 2016）
求智珠 通四海（2016 - 今）

around 5萬

珠海學院得個新聞系出名，宜家仲要拆埋自己招牌

一pair 情侶一間房扑野都得

2021應該都唔會，可以收皮

將軍澳又有設計科
最緊要番學近

估唔到烏龍岡仲收到咁多

舊年收得30個

以前入唔到八大計，珠海新聞，樹仁中文都係文憑級嘅皇牌，出到嚟都大把公司要

而家真係無弱眼睇

發現好多學店都有社工讀
港專丶能仁丶宏恩

高官子女去左大灣區

平呀麻
讀社工要幾多儀器器材啫

附近好似貴樓嚟

珠海學院同大陸好似冇關
唔信我用google search wiki

脫貧大學

啲學生全部姓chen, zhang, huang, wang，今年得香港疫情(未受控制)，點會有人黎呀，Zhu Hai都係等收皮啦

撚仁收左56個
今年玩活動可以打籃球同踢波唔洗打乒乓波一對一

珠海U都唔係，要升做U起碼要有1000個學生

點解能仁宏恩仲升

想讀，成班得一條仔，加埋miss一王12后

珠海會唔會搞下電機、機械工程既科目啊？

佢應該係等一大堆大陸學生落來，收生就會自動提升

呢個中學以前好多黑社會

Chu hai college

其實我覺得
樹仁只係個名老啲
所以係大家心目中冇再降grade
但係比我揀
除非讀新聞 一撚定唔會入樹仁
遲啲會變成恒大>>>樹仁

利申浸大grade

佢新校舍係屯門入境處學院隔離

let me PIN this

其實想講中文系

撚人應該因為社工degree先升。
珠海新聞除咗去紅媒作文同網媒之外有乜公司請？

咩撚野豬西學院？
有書讀架？

仲少人過一間band3中學

有一半都未聽過

hkit

18個

其實依家依啲degree 好難收生 除非專科
我有3322 又未必揀你
DSE 13至16 分都可以入poly HD
15至17又可以試下OU Degree /Asso 試下兩年升番UGC
咁邊有人讀依啲咁貴自資學士

當上一層連垃圾都收
啲下層連屎都冇得食

你個教主以前仲喺珠海度教書添

執咗佢變體育館啦反正屯門都唔係活動設施，啲樓不斷係咁起公共設施又無多到，呢個垃圾政府啲規劃垃撚圾

記得以前上司，一聽人係讀完珠海出黎，就話人讀豬閪學院

護士，視光，物理治療
然後再搵養和醫生做教授
開醫科真係唔出奇

荃灣大學

呢啲學位變成稀有

東華, 明愛, OU, 什至i大都有醫療科

咁先好, 食飯一定唔使迫

關偉係勸退師
再加上有線咁樣炒人
唔會再有後生想入行

熊恩

教書有咩問題
佢直頭係國民黨黨員

個名改得差

讀碩士就係想洗底邊會有人仲想讀間廢既

UST一路都想開醫科，最後比東華爬頭

依家幫你送中呀！
陳濟棠就激撚到喺棺材彈起身呀

黎緊大把人去外國讀

早過珠海市存在

當年佢撐蔣光頭反陳炯明唔係預咗會有今日既咩

啲愛國子弟仲咩唔轉校

還地！

你睇吓佢對面d樓係咪先啦

屌你老味珠海廢到咁但間校園就咁大咁靚 完全係資源錯配

唔通仲留係荃灣海濱花園聞臭味咩

東華,明愛本身有醫院係著數D

呢個學生會勁到，個男仔成個後宮漫男主咁

似羅嘉良多d

唔覺得大

果條路成條都係 紀律狗隊既訓練學院
再過D就 IVE 航海

大呢？

東華仲收緊20＋

摺柒咗佢啦自甘墮落

撚大

東華從nursing開始，宜家好似BU都想學呢條橋

執咗佢啦

撚人

SF定UGC?

執哂啲學店佢

美孚果間係咪叫明德書院？

所以咪有得撈

下面d 鬼影顯得更加冷清

能大好心執左佢啦

vtc都跌24％ 睇嚟真係唔少人移民

有狗堂上

犯罪學 網絡保安

不如降低收生要求
比毅進或者IVE入
一定收生足夠

能仁當年無人讀要靠送ipad做啅頭

三聖邨

poly hd好快就冇
準備cut

[JUPAS] 理工大學宣報停辦高級文憑課程

好似係今個學年19/20

能仁, 宏恩果d點?

興建公屋最後比曬支那人

睇link

用黎比狗升職

on9
對面豪宅

下年會唔會仲更加少人考DSE
全部都走晒移民

老牌國民黨學校
中華民國教育部承認係台灣嘅大學
但係陳水扁上台之後就好似停咗援助

咖啡灣

真 其實本來唔錯起碼唔投共
但入面班管理層就投撚埋共

咪同含大一樣

本身間野都親國民黨
點知啲管理層都投撚埋共

點解個個咁嘅疫情下都敢入病房讀呢d

我校升咗31%

仲有放射

識啲老人家後生讀珠海學院
話以前同新亞書院旗鼓相當
但係因為國民黨背景
不獲政府升格為大學
可能係驚呢間搞得成
遲吓共產黨都搞間中央黨校喺香港
以前連中學都分左派右派

豬西其實回歸前已經減少台灣/KMT色彩

正啦 係個到做野嘅人 咪好爽
唔使教 又唔使咁多人做老師 做物管
連清潔呀姐都慳返

呢個真既 以前既珠海真係好好
尤其係中文同傳理
唔講收生 管理層投晒共 就屌你老母真係
個校徽都仲係青天白日

一黎奶共已經判左死刑
二黎冇大學名依家啲中學生邊會睇得上眼
你本身幾出名 出左幾多精英學生都冇用

其實香港留返5大
其他執曬咪算
咁先可以提高競爭力

支那作風

全部都係望海獨立屋

能大又然

想當年珠閪有自己studio扮直播室
又請到毓民去教傳理

而家間學校扮數碼港變office好過啦，有撚人讀咩

全部變做東大算啦，香港得醫療系揾到食

錢

想當年班中學呀蛇話 珠海傳播一流 有人做到tbb新聞員

青山灣入境中心就有
仲要嗰度係專門羈留非法入境

咁佢冇呃你喎

趙海珠我估唔到咁多人唔識喎

有身份證就入得學

因為窮

支那人都唔讀啦大佬

呢堆垃圾無興趣知

我讀psycho
邊間？
宏恩基督教學院

社工衰極都係專業
計多一定係BBA

又吹奏連登秒經

呢個成四十幾萬好似

你講個d係黃毓文年代....

你依個問題真係好白痴
咁點解仲有咁多醫護返緊工, 真係人命要緊 ,係$呀
btw 依個疫情比起沙士算得係乜, 最撚嚴重就係777個閪腦, 借疫情之名黎玩鳩香港市民

明德執咗啦

違反國安法

吹咗好多年停辦
但20/21hd仍然有收生

珠海有土木工程，不過傻仔先讀

趙海珠個degree都唔係傳理

以前係Space中醫部(好似搬左去金鐘)，以依家係播道神學院

係香港讀i大. 定係去英國讀幾年變外國人?

趙海珠年n年啦，佢xgdx讀日研，當年極速上位報六點半被人屌到飛起。
cctvb以前就勁，而家個朵臭到飛起啦。cctvb請唔少珠海樹仁畢業生，大公都有，立場同眾新聞都有。

好快同tvb合作一條龍培養愛蟈妓者

垃圾地喎 附近乜都冇

最大學店ive

兩間院校都有間醫院可以 support ，真心唔好side，廢事到時成班大陸醫生黎香港

bucie間垃圾呢

撚仁人數進步咗

由我hd grad個年話cut
cut撚到我U grad 做埋野都未cut完

有無指大數據

繼續大把傻仔入去讀無前途既科

咁又好似變咗野雞

其實間野幾撚屈 張cert同本部一樣咁濟 可以話自己係bu仔

係窮呀，屌你個hi

國民黨都投共啦

能大yo

咁都幾抵讀，咁大間就係82個人分
唔知咩18分仲有全額學費資助

能仁好似有佛學degree讀
方丈都未必有

收生下跌嗰啲好多都係開文科商科同埋社科為主；反而上升左啲一部份係以醫療科目為主

到依家仲讀珠海
多數係支那人
仲要屯門偏遠地區

指大冇本地認可學位

都有嘅......CCTVB

佢個全額學費資助係計埋政府full Grant。

建築系讀完有得考牌全香港得三間大學/學院合資格

姓關嘅呢條仆街廢老，都食得禾米多。呢條撚樣當年喺亞視食咗好多女主播，主要係普通話新聞嘅支那女人，時事節目嗰邊嘅港女都有。
被梁_榮炒撚咗之後，佢就靠「關係」去咗City U教傳理，其實佢邊撚到識教書，咪又係繼續食女學生！

珠海學院得個Archi有建築師學會認證囉，其他就算把啦

原來張文采先係珠海學院新傳畢業

點解我會有個錯誤記憶係趙海珠喺珠海學院畢業嘅

我都唔知點解會有個咁樣嘅錯置記憶

去xianggangU 圖書館唔係間間U 有
笑9仁仔

珠海係同其他兩間唔同，珠海係有時間限制，係有限入學學年同幾時要考，
珠海轉咗紅底，質素又唔及其他，梗係無人去讀。

讀佛學點解唔讀中大港大

滿名山

含大無人讀

畀嚟香港「洗身分」嘅支那人讀嘅

82 大陸生

喺華富

不過叫有自知之明，一早停收生執笠止蝕

i大 thei 遲起都屌打珠西

瑧譽呀...

抵撚死

執柒左佢啦

一級都冇

agree

社工易開過醫護好多

當年貪佢張cert一樣先揀佢

香港邊有人讀 retake好撚過喇
珠海間野重要係黃金海岸
嶺南都近過佢

CHU HAI college

啲教授出幾錢糧

82隻豬閪讀珠海

而家新聞界廢同刷支那鞋先做到高層，無綫、有線、now、珠海都係。有線四人幫完全冇突出成就，員工屌佢地連實習都不如。許x輝食女就叻，做新聞喎，被黃麗萍屌到佢飛起。

名山係上面

小學校舍

金盈

有咩唔同或者咁問

除咗護士

物理治療呢啲科一向都係Poly獨佔

太少學位

好多垃圾幼教

教獸無錢賺

收生減少因疫情影響？

咁都有得賴

其他學校收生無受疫情影響

同警犬學堂搞個科程 出更即保送degree咪fatfat

聽講早幾年賣咗盤
台灣變中資

無好耐啦!我2000年讀都差唔多末代

係都去外國讀啦
bno英國升學咁平

幾時失業

個名太豬閪

恆大一出現即刻殺死晒呢堆私立大學, 我諗佢地應該好憎恆大

珠海學院 唔係台灣野咩
查下少少背景資料先好啲

能仁單周堯幾勁

chu hai

執柒左佢啦屌，還返塊地出黎

本身唔憎珠海，但珠海啲教授講師奶共奶得太出位，其實學校都奶咖啦，但起碼人地無佢奶得咁肉酸。恆大校長咪一樣紅底，但起碼人地肯做公關野。樹仁都紅咖，但公關做得好，連登有期當樹仁香港一大添

仲台灣? 投左共十世啦

讀能大都唔讀珠海啦

能仁竟然有人讀

豬閪大學

咁大間學校收咁小人，咁咪可以狂用學校資源

夠能仁十二門徒鬥？

幾撚趕客。

珠海一大一露研究所長

驚閪
CCTＶＢ 真理部請好撚多珠海狗維穩

咪又係出名入cctvb

14億人???

武肺死咗一半?

清岩岩放出黎？

睇見佢英文名Chu hai 唔知點解凝住讀豬閪

應該Wollongong 叫掛
以前cityu 啲新聞稿同cccu都用過臥龍崗呢個字

英美台都有高質大學收香港學生 洗撚去你珠海

珠海D教授真係奶到出曬位

珠海執7左佢啦

5能公, 個名都衰過人比我係HR直接掉左佢5能睇

上升果D好似都佔nursing多?
係咪想讀完走人

想當年 8萬幾人考唔知有無記錯

錢真係可以買起人工作選擇

i 大有d 乜

I love NUR
以前就I love BBA

社工 醫護 教師

醫療保健高級文憑
醫療護理(榮譽)理學士

搞到我都想入去做添

係愛定責任？

係窮呀 dlgh

Higher education 好似唔可以俾home fee

能大56人

又起咩公屋

黃金海岸番工
你住屯門荃灣 有車就爽

學術界亞視

貴樓要公屋拉低樓價

宏恩以一個學生力壓珠海

曾經有過，未來可能都會有，例如2029年

讀完有咩牌？

個校舍面積係珠大既幾多份之一?

珠海學院傳理系個生招牌比一隻廢老收左皮, 校長要收幾多維穩費先可以平息到怒氣?

比我炒9左條友出通告啦

Sorry，無泊車位

臥龍崗仲支那feel

第一兩個Sem次次都好多人走同轉校

珠海學院未回應新傳系零收生傳聞

珠海學院回覆稱，近年中六文憑試考生數目下降，加上疫情反覆，某些學士課程項目今年收生數目未如理想；惟繼續未有回應有關新聞及傳播系收生數字問題，僅稱新推出的碩士課程收生數目理想，故未來將開辦更多碩士課程。

搞master比大陸人攞身份證

但位置咁偏遠
有幾多人會放工專登入屯門上堂
一係學OU咁搞遙距課程

佢可以online/distance learning...之後需要就返去上堂形式...